點解有3位手足比人強姦 冇人講？

【抗暴之戰】調查揭3人稱被姦 近半受訪者指控遭執法者性暴

關注婦女性暴力協會今發表與「反送中運動」有關的性暴力經驗調查結果，此自填式的網上調查於8月展開，共收到67份回覆表示曾在運動期間遭受不同程度的性暴力對待，包括有3宗個案在受到威脅或脅迫下進行非法性交。調查結果同時顯示，當中只有2人選擇報警救助，有約40%（27人）受訪者正因施暴者為警方或其他執法人員而決定不報警。協會促請政府必須從速成立獨立的調查機關，調查反送中運動期間發生的性暴力。

《「反送中運動」的性暴力經驗調查》於8月展開，最終收到67份回覆，受訪者除了運動參與者外，亦包括一般途人／街坊、急救人員、記者或攝影師，以及建制派或政府的支持者。受訪者大部份為女性，但亦有9名男性表明於運動期間遭到性暴力對待，當中有29人遇害次數多於一次，更有11人高達5次或以上。

調查發現，受訪者在運動期間曾遭受的性暴力範圍廣泛，最多受訪者曾遭人用有性意味的說話挑釁、侮辱、或恐嚇，其餘亦包括有意無意觸碰身體的敏感部位、威嚇或企圖進行性侵、異性警員搜身等，當中有3宗個案為受訪者受到威脅或脅迫的情況下進行非法性交。施暴者身份包括不同陣營人士，有32人（48%）表示施暴者為警方或其他執法人員，亦有政府或建制派的支持者、一般途人或街坊、以及運動參與者、義載司機或謊稱義載的人士。

36人表示事發地點都是在街道上、其次有12人稱事發地點為警署或收押所，對於遭到性暴力對待，多數人不知如何反應，其次為「大聲呼叫」、「怒目而視」，當中只有2人表示會報警處理。最多人選擇不報警的原因是認為交由警方處理的成效不大，過半人擔心會被警方反控其他罪名、日後會被其他的執法部門或不明人士秋後算賬、對於警方的執法能力失去信心及缺乏施暴者的個人資料，感到難以追究。當中亦有27人表示，由於施暴者正是警方或其他執法人員，故沒有報警。

關注婦女性暴力協會總幹事王秀容指出，現時政府及執法部門與民眾陷入沒有互信的局面，令受害人更難踏出求助的一步。政府必須從速成立獨立的調查機關，調查反送中運動期間發生的性暴力。另外，由於現階段有更多受害人延遲甚至拒絕報警求助，王秀容認為政府亦必須盡快改善驗傷取證的現有程序，讓性暴力受害人可以在毋須報警的情況下進行法醫取證工作以保存證據，確保受害人的權利能得到更充份的保障。

pay

Tui
失蹤人士被自殺

好多人唔敢面對。包括我

推

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

下午有人講,不過沉晒

你意思係雞姦？因為手足泛指男性

最怕有人又話要FC
又話要講清楚案情

唔駛fc，但網上問卷係人都填得，其實你地知唔知咩叫fc，而家唔好話受害人，連具體地點 日子都冇，真係由佢講哂，唔駛佢露面，唔駛佢講案發詳情，但連邊度幾時發生都冇，有咩意思?不如推返啲大把證據嘅野，例如周同學
咁我係警察話有黃絲殺左藍絲全家都得啦，受害人冇加害人冇案發地點冇證據冇

絕不放棄！！！

去左考警察?

#1
占士(冇playoff)
•
7 個月前
呢排r到個頭好大，我係讀shitty cs，year 1太hea，搞到gpa得1點幾，而家到左year 2 ，gpa都係啱啱好得2，如果我quit u再入過其他科會唔會好啲，我好驚畢業唔過2.5冇second honor搵唔到工

呢排日日都係到諗到頭都爆，如果搵政府工嘅話，gpa太低會唔會都搵唔到

Push

由細到大都覺得強姦犯係要判酷刑 佢地係仲大罪過殺人
清算之日 可以將呢班撚毛吊係青馬大橋一年 係屎眼倒灌食物食水落去嗎

請繼續堅持抗化悲憤為力量爭

今日下就見到 真係好難接受

因為斬妖係唔係義士引哂戰。

推

唔好逼受害人出黎 唔好逼受害人出黎
我地惟一可以做既係承諾如果有人出黎 我地會合力比咩保障佢 例如不逼問細節 不重覆逼問細節 不作性羞辱 不批評外貌 不做網絡神探
什至設計好一套機制保護受害人；（即使呢種保護會令佢既故事無法變成文宣核彈）；例如係引導佢地搵特定既保護機構同人、自行決定暴光與否、報警與否；

Btw上面第二段講既不二次傷害其實係作為有良知人類平時對所有性侵倖存者都要做；希望大家平時都做成為風氣，先有可能有受害人敢出黎；

Fuck dogs

“Police dog poop”

即係confirm左係真？

垃圾香港人 有強姦/輪姦消息流出個陣就話要等fc 要有人證 話真係證實會去打狗

到依家有埋人證出黎啦 就個個扮盲

班義士真係慘 為左咁既一班垃圾去犧牲

同埋就算係真係輪姦左, 根本我係政府交班仆街出去咪ok,先前姦報案人都係道歉,咪搵班就退休的高層引咎下台,攬係完全無好處

兩大可能
1 政府查到再前日子邊防區已經有警頭允許部下強姦人再幫手封口

2 當日有人開始姦人時,新屋嶺某囚室的其他黑警就姦埋在場女疑犯,覺得唔姦就蝕
因為參與輪姦的黑警太多,而服害人超過十人
所以連行政會議都要做埋五毛野抹黑受害人

自己留意下 屌香港人多數p牌

班畜牲

一般人睇會覺得呢個只係問卷，唔會有咩公信力，要有人權組織出既Field Investigation or 有cam影到先會有人信，個啲網上 臺灣 吳傲雪話有人被強姦雞姦個啲其實唔叫證據，就算告上去邊度都無人受理，所以要做既係叫人權組織take Action or 有片有相做證據

可以做既都做哂
只怪我一個人太無力

精彩
等你潛入去香園圍輪姦房安cam

「突發」有手足失蹤

幫幫忙推推post，有手足失蹤

補充樣野，如果有主理某醫院既醫生公開話有強姦同性侵既話都係證據一部份，就算唔係都叫做convincible accusation

sorry呀，我呢幾個sem上返dean list啦傻閪
仲有如果係狗嘅話會唔會俾人拉呀而家保釋呀傻閪，駛唔駛影埋張保釋單俾你呀柒頭

因為"FC咗未"

唉

屌

推！
屌，得啲垃圾post，哩啲冇人推

其實最應該公開交代係醫護

甴近平

好多野都已經去到一個點大家會選擇睇唔到因為太難受

根本唔止3個

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

民記？

係。寧願扮睇唔到。繼續正常生活

Noted with thanks

推上去唔好比人逃避

习曱甴，曱甴sir

一定要推

因為唔止3個
仲有好多啞忍唔出聲

開FILE既話咪又係要清清楚楚咁講晒出黎

push

好嬲好嬲，聽日準時番工
唔好打呀，死人啦

有幾多人企出尼？可以點幫？

次次深入去諗都會喊，可能盡量唔想知

強姦輪姦慘案請一齊繼續推，我會推到死戈日
永遠同侵犯人權既警黑為敵
手足請一齊救人，俾人捉左就係男打殘女打種

。

冇乜做到 有冇出路冇人講到我知可以點

至少繼續推先

香港人可唔可以醒下呀！
而家係政府包庇強姦犯呀

洗鬼咩

學台灣出護國神獸

只係靠奶共法院可能到時真係攬唔住扮野判幾碌根本無意義

台灣人不嬲一鎖定重犯身份就召喚玄武

香港人專心返工啦

有冇諗過有d義士係俾黑警之類老強完
而係做唔到呢個調查?